［2020DSE放榜前討論］DSE調整分數/可以加分？

係咪有得加分會收到Email?
利申少緊張

樓主係咩科？我考listening都覺得好嘈但最後冇寫到report

我聆聽都好嘈 沙沙地咁
點解咁蠢唔寫Report? 前途黎架

覺得考得太差一考完就沖左出考場....

唔係掛Ching
希望我哋22號都派到好Grade喇

唔駛啦 你好運就夠啦 我上左岸㗎啦

無架啦訓啦

委員會成員經審視有關試場的報告，以及深入考慮個別考生遇到的情況，決定向公開考試委員會建議調整你於上述卷別的分數。在成績發放前，本局會另函通知你有關結果。
比啲希望我先

冇㗎喇 等下年啦

今年已經好苦
今年讀書仲要難左 唔想再考

入咗大學仲有排你捱呀

咁少人考 學位係咁加 大把機會啦

多謝大家！得左

恭喜！最後入左咩？

一係得 一係唔得